用緊邊隻倉頡? 邊隻快D?

以前都係用速成，都係近呢一年先想轉學倉頡

之前用gcin亂倉打鳥，其實個做法好好，不過一入UBUNTU勁多BUG就放棄左
而家用返FCITX 倉五，原始野感覺都係麻麻，唔知練唔練上去好

如果巴打們有更快既都可提出

我覺得apple個隻已經幾好用

MAC機果隻應該都係倉五?
我覺得一碼多字既機會都頗高下

唔係倉五
係倉三同五
兩個都打到

倉三五兼容
不過其實都打慣左倉三

兼容即係點
即係一隻輸入法有齊兩種碼?

係呀

Mac機果隻真係好爽

我响Windows 10整咗Windows 7嗰個版本既倉頡，之後响「中」字右click「內容」，進入「倉頡 設定」視窗
，再左click「字元集設定」，進入「字元集設定」視窗
，再左click「包含CNS11643所定義的字元」，再左click「確定」，回到「倉頡 設定」視窗
，再左click「確定」，設定好倉頡五代！